[費歷克初試性感後防]拜仁球迷討論區 伍拾肆

狂賀120年創會慶 漢老萬歲

感謝神醫禾法治四十年嚟既貢獻

歡迎Nianzou及Sané來投！

含淚祝願前拜仁鋒霸高美斯未來退休生活愉快

光復香港，時代革命
香港獨立 唯一出路
黑警死全家

佩里希奇：我在必不成功

點解張隊相 個個頭都好似key上去咁

拜仁輸--->山寨王
拜仁贏--->屌靠拆成個德甲骨先有實力

德甲有球隊歐聯好成績--->根本德甲隊好有實力，係拜狗拆散人地戰力
德甲得拜仁歐聯好成績--->DLLM拜狗獨大搞到其他隊變垃圾
德甲全軍覆沒--->就係拜狗拆骨搞衰成個聯賽

14年世界盃拜仁carry-->拜狗用國家隊席位逼害非拜仁球員
18年世界盃德國出局-->DLLM拜狗又累到德國隊變廢

高價買人-->拜狗又玩金錢足球
低價買人-->DLLM乞衣拜
免簽--->拜狗又玩陰招搞到其他隊人財兩失

買人地主力-->拜狗拆人主力
買人地潛力股-->拜狗見邊個打起買邊個，又浪費新星
借人地球員用-->乞衣拜借撚完唔買斷衰過Condom

留意到Po頭講新兵再一次無Nubel

呢篇應該要長期置頂啦

原來我地宜家有5個龍門options

掛住擺佩唔記得咗
Btw佢有number但係都冇official舉波衫

後兩個身型好好

諗返起巴迷當年入嚟拜PO屌鳩烏列治

真係唔知邊個會上到位

教下達哥守龍同開龍門球先啦

紐亞太強啦 一定會比下去
但咁燈一燈 下場就俾Lyon射爆🤣🤣

燈唔燈都會俾Lyon同PSG射爆
好好享受今季最後一場歐聯

下場怕華好似可以出

占奔留名

富仔唔係借咗出去咩

我都唔太肯定，但應該係借唔係賣？

返巴塞睇你仲笑唔笑得出

同牙星一齊借咗去紐倫堡

銀河老公條賤種

lm

新人lm

sold U26 la

憑自己本事外借，點解要返？

近年歐聯我覺得最正係呢場

正常都係完咗今季歐聯先再公布動向
即係好快，因為拜仁會四強出局

都唔近年了

Btw 我拜14號都幾多legend
宇助美貴士 中場指揮官xabi 應屆歐聯冠軍左路走廊聖班 仲有克羅地亞麥基

新人要自貼

比沙路你竟然唔提

全力支持拜區戰神牙泥！

不萊梅legend唔計

唔記得咗

The idea he basically had was for the format of his players certainly not to be too complicated. Whether 3-4-3 or 4-3-3, I don't think that is that crucial for a Kevin De Bruyne.
"In the end, it's individual situations and not the basic order. In my opinion, it is a bit too easy and too bold to always blame the formation for something like that.
"If he had won, everyone would have said: 'World-class tactics! Now he has surprised everyone.' It's a tightrope.
"In a knockout game you often have to make tactical adjustments that you might not make in the league. If necessary, you can take a point with you. That doesn't work in the Champions League. Every coach has to be there to find your own way."

拿師撐哥師

只知道泥清失了蹤

食屎食到昏迷咗

343係冇問題
佢用防中打三中堅 兩件中中慢過豬油就好大問題
仲要成季用都未用過
就算丁力呀 都要轉返433先有得炒飛機

體波台講緊

Bayern want to sign Dayot Upamecano next summer. Arsenal are one of many clubs who've been watching Upamecano but he has now signed a contract extension at Leipzig until 2023, although that is unlikely to get in the way of a move to Bayern next summer [@SkyKaveh
, @SkySportsNews
]

Upa

難得RB打得起,唔好咁快買佢地D人住啦

ff下好喇
你信沙利條撚屌會簽到咩

你當違約金獵人個名假架

皇馬球星占士之前租借在拜仁慕尼黑效力，哈梅斯在拜仁的生涯並不能説非常成功。在最近的採訪中，占士回憶了當時在拜仁的情況，占士表示自己並不適應德國寒冷的天氣和德語，而且德國人總是想着工作。

在最近的採訪中，占士回憶當時在拜仁的兩年。占士表示：“有一次，我在早上九點在冰冷的天氣下開車去訓練，當時是那麼冷，然後我問自己：‘我在這裏到底在幹什麼？’”

“拜仁對我很好。德國人總是想着工作，他們像是機器一樣，這很瘋狂。”占士表示訓練場上球員們會互相打招呼，一起訓練，但是訓練之後就自己過自己的生活了。“每個人都過着自己的生活。”

在德語學習上，占士遇到了很大的困難。當時占士有一位德語老師，教了他四個月。不過最後占士放棄了。占士回憶：“在我到拜仁的前四個月裏，我有一位德語老師，之後我跟德語老師説‘我不想浪費我的時間也不想浪費你的時間，我不想學了。’”

牙占

痾緊
未夠數

巴爾啲fd
打golf算啦

咁德文應該係難學d

一陣sad味

唔怪得踢得好哋哋都要走

咁快又一個post

其實我覺得烏仲勁過紐布

71里爾91羅馬都係加西亞

我屌晒你哋牙

年紀
紐亞老化果陣烏都差唔多啦

我地有9-1過羅馬？

我睇左應該係6-1 里爾同7-1羅馬

兩回合比數

佢會配合里昂內鬼Tolisso報牛
下場10:0拜狗

有無人覺得lukaku幾適合拜仁
認真

邊樣適合?

拜仁不嬲都係玩高大前鋒
佢有力量速度同支點
係finishing有時海鮮

其實係支點前鋒都啱拜
你放豬腦落嚟都得
不過可能場場456變魚生粥

不過市面上支點前鋒買少見少
就算係夏蘭特都唔算係
而家興九號半前鋒

而家興費明奴呢種前鋒多啲

@里安巴
Cwb fashion walk同sfalo都冇拜狗件training
不過摸其他隊啲料似落場版
要買大一個碼

Btw賤種件粉紅作客好撚正 唔係費事啲傻仔撞衫我入撚左

個樣
Alaba Davis Lukaku

NPLM
呢排乜事 推po推得咁快

等比黎明炒完就等新球季post

帶M子回家囉
又免費

其實我而家都唔係好分到d人
本身杜利素同艾簡達拿都會認錯
仲有Coman

佩同洛賓其實都好似樣
係球技髮型差太遠

COMAN, ALABA, DAVIDS
三個一齊打左路先難分
影武者

最後1-2分鐘追和，跳撚左落sofa呀真係睇到

「吾有上將迪比，可斬拜狗。」

睇來獌狗講既55波係講緊迪比

師兄反佩第一人

唔好漏咗拉菲爾

cctvb成日叫錯名

g持留佩

不得不承認佢開頭嚟個陣係踢得好差嘅如果佢keep住呢個狀態同態度2千萬其實比得過

之前唔知邊個串佢唔單止狀態差唔簡單
直頭唔記得左點樣踢波

kicker仲未有sommer2020 rangliste

醒少少啦佢唔反唔得

今晚有冇手足支持巴黎？

我支持紅牛喎

珍 見到佢唔係飛機就交利雲身後就想嘔

其實佢係８—２果場都哂左唔少機會

聖班一扭十再通keeper坑渠

Btw啱啱醒起
主客三客三件個質地都唔同 幾特別

同埋好少咁早出晒三件仲有得市售

rb邊有可能贏到巴黎

neymar上場都過10幾次人

對住upa唔識串肯定一扭再扭帽子戲法

半場巴黎應該lead住3粒

條法國力架一定對大巴黎獻眉啦
搏做新T Silva

今晚就炒7你rb 然後再被拜狗拆骨
Sabitzer Upamecano Klostermann我全都要

論聽日打八號既可能，好想睇啊屌

一齊睇

有球搶完波係到浪射

Rb 撐德甲

唔係反唔反佩利錫既問題
而係一個二個都要反
保定、Alaba都係反反下反到成材
甚至到保定呢D屎到退曬步，而家要再反過
所以每隻拜狗都係日日keep住反

撐rb定鈀已經分到邊d係真拜

我咩都唔知，我淨係知拜狗過唔到里昂

俾廢托同巴洛迪利爆過算唔算職業污點

隊短真係好偉大

嗰陣選擇急流勇退

佢唔退甘隨時打唔起

佢最後一年fifa張卡都仲係88

希望牙泥可以燈到海高斯留到聽日

預咗通頂

準備瞓教3點起身
希望燈撚死巴黎

我地要支持巴黎
rb呢啲德甲垃圾唔好係到丟人現眼

又要睇rb件丹麥佩利錫係前面出醜

華特舒密特去賓菲加

點睇都係丹麥高美斯啦

支持屁馬無牌兼帶帽

米屈 條丹麥狗冇運氣

決賽冇洗牌？

so what
屁馬包皮一定唔會領紅

認真問梗

即係除非紅唔係都唔會計？

係 十六強之後清零
冇記錯好似三張先停一場
所以八強到決賽場場攞一張黃都冇所謂

你不如望RB踢傷佢算

Btw rb十六強到依家三場好似接近60個foul
今晚屁馬應該可以碌到返魯營

我是分化撚，撐RB區

德甲垃圾憑咩

翻魯營踢走美斯？

法甲決賽
呀婆都識買

訓啦仲睇，海高斯咁廢仲想8號
聽朝訓醒睇巴黎炒rb啦

我9up
咁依家係葡萄牙呀嘛

海高斯同高美斯有兩個字一樣

一聽就知有料

哦即係得個樣

屌你老母

屌你老母呀

屌得好！

又要拎出黎

頂，你哋係咁燈鈀

收皮啦 聽朝準時返工啦
唔使返工嘅話 聽日早餐入我數

依張真係完全表現出咩叫隊長
徹徹底底咁愛上咗佢

當年就係呢場先開始睇拜德波

11/12年果年車仔真係超超超好運

丹麥巴斯杜斯

廢風9號風球
追風追到睇波

送俾手足嘅必勝料

牙泥

泥

開定先 屌Poulsen老母召集處

gun

K Navas條撚樣真係唔係詐傷 笑咗

Psg勁到

咁樣派膠

rb打算輸幾多球？

包皮 尼馬勁到

準備大炒

都話咗我唔燈 一定大炒

rb係咁踢neymar

1:0😂😂

Psg

準備456了

789

Sabitzer 真係好似小豬
七號 又係翼轉中中 啲腳法又似

navas決賽會唔會出到？

陣間法甲打比讓嗰龍咁

T silva又比人打爆飛滋？

牙泥中17倍里昂冠軍

RB人腳完全唔及PSG, 除非戰術同狀態好好, 否則好難同PSG抗衡.

rb打反擊仲跑得慢過鈀

祝巴黎瞓多兩件

差啲

Poulsen條撚樣憑咩做隊長

召集

呢個反擊有睇頭

丹麥狗

希望有得睇Forsberg

仲好意思串保定慢
無timo喺度幫你遮醜你返屋企訓覺啦

Poulsen廢到
高美斯都勁佢一百倍

乜野都
高美斯真係勁

rb反擊無werner真係差咁d

好撚憎尼馬

不過睇怕今晚都難阻佢大演帽子戲法

又無咁誇 廢高美斯咁多衰過斷咗腳
不過佢100%入唔到波 真係好廢😂

咁
借紐亞比RB打前鋒都勁過Poulsen

想睇聖班鏟草

Psg有啲似皇者利
前面三件跑得扭得中場放三個防中都ok

psg嘅球員都係好黑人憎咁款

成日都串串供咁

di maria 包皮 neymar都完全唔討好

有迪馬先得

麥包同尼馬好似好勁
決賽一定456里昂

不過今晚就教訓你德甲垃圾波囉

唯有望里昂正氣打柒佢地

一睇poulsen嗰衰樣就知垃圾黎

TT教波易撚到

求其叫前面三件自己去就得
其他企翻位守

出街見到啲戇鳩著巴黎波衫會想屌柒佢哋

里昂點頂尼馬包皮😂😂

但老實講啲囡着巴黎幾好睇

我有當年件碧咸

唔關件衫事 係條囡掂

x2
加多個杜曹

其實佢地今季決賽輸咗兩次比psg

之前點解放Bernat?

尼馬包皮踢完今次唔傷先算
rb根本要人唔要波

有一屆歐聯聖班差d累我地輸
然後老漢嬲到話聖班一定要躝

衫靚人閪
垃圾波

巴黎波衫既顏色同線條通常比較顯瘦

Alaba 一路坐正
預示左後有A.Davies?

好彩我拜聽日輸比里昂
唔使比聖班一扭十恥笑

呢下係咩意思先

2比0 gg

玩完

投降

gulasci今日做乜

完了吧 如無意外

咪9up啦

個陣加仔都未嚟

泥今日唔掂喎

我都唔燈😂

可能因為出咗火🤔

RB點解會入到4強

從來未覺psg防守咁硬淨

喂rb反正都係輸
踢殘尼馬包皮先

psg攞左歐聯冠軍了

下場對翻法甲私家雞輕鬆奪冠

rb太慢

Neymar啲finishing

rb今日0迫搶咁濟

Psg右閘麻麻哋
入到決賽應該完爆到

下下靠foul

係啦 迪比幾撚勁下

過撚到里昂先算啦

得罪講句迪馬利亞呢件濕鳩最撚乞人憎

佢講里昂姐

上年對獌係好笑

好似大人同細路踢波咁

見佢痛到仆街我笑出聲

一路想知基拿憑咩入埋國家隊
下場等比迪比玩到m腳

RB冇Werner真係差好遠
平時靠Poulsen係前面7，然後Werner偷雞

冇埋丹美

FIFA d totssf 德甲龍
全部都係重要時刻派膠
夏迪奇
古拿斯

係咪季中放咗?

既然係咁不如泊大巴算啦, 而家係攻不銳守不穩

對面睇穿你中後場得3個人識用波，每次都係針對烏柏、甘寶同沙比薩
證明杜曹今場真係做足功課，唔用中鋒係啱

我覺得rb算守得唔錯

係第一球唔知點解漏晒

第二球自己派膠

依家隊rb攻力又麻麻

法甲打比已成定局

屌你啦泥

都唔係啦

淨係尼馬都miss咗兩球黃金機會

Poulsen自己躝啦
過埋隔離camp帶埋佩走

Upamecano有幾下俾人針都仲諗住帶生個波差啲出事

rb呢隊波得7年歷史
佢算老臣子了

所以古拿斯嗰下傳比沙比薩真係on9，人地一早捕撚住沙比薩

而家PSG拎住2球優勢, 下半場肯定當RB係狗咁撚

rb係咪唔會踢四後衛？

我覺得點都要拉翻闊個球場踢 堆哂係中間完全冇得攻

TT並唔係一個濕鳩來
今次存心搵德甲隊報牛
好彩拜狗醒水自己走場

Sabitzer心諗
做乜陰鳩我

尼馬肯撚定瘋狂draw foul

low依家鍾意後生仔嘛

呢個又係法甲冠軍，準歐聯冠軍正選閘

而muller hummels boateng成為代罪羔羊永不錄用

頭先都望到啦

人地都唔急 你迫到埋嚟就傳翻比龍

下半場撚RB
下場撚里昂

中後場慢慢搓, 你攻到嘅話咪攻上嚟囉

橫掂都係

rb可唔可以幫里昂懲罰下嗰幾個撚樣

我由當初一直杜曹教多蒙特支持佢到宜家
老實講佢係人際關係處理得好差
但講戰術布置，佢係真係好有料
佢第一季教多蒙特d波我覺得仲好睇過高普年代
不過當年班多迷反佢

我都係咁話, 當益里昂都好

講定先：
就係拜狗拆骨搞衰成個聯賽

補充，杜曹個戰術係要班波人腳好平均，兼且前場進攻要有個靈魂人物帶住先run到

我覺得法傻同tt第一季都幾勁

公海嗰歐聯即討post幾正

利雲今季入咁多波都可以比人講到垃圾咁

請得法傻預咗佢唔係冠軍料啦
但如果保前四，法夫利夠晒做
佢係衰咗兩屆歐聯都16強出局

仲有拜狗好虛偽 91波都要燈

南美球員靈活性

有無人覺得杜曹個樣好似變態佬殺人犯？

咁你地係拆散人地對波喎

10同21 擺大個頭

入得多波—>垃圾聯賽 英超是但一個都廿球啦
入得少—->連垃圾聯賽都入唔到

歐聯入得多—->一兩場唔計
聯賽多歐聯少—->地頭蟲

不過入得多真係唔代表勁嘅
例子 高美斯

公海班友講拜仁真係令人大開眼界

你咪當幫手燈囉

理閪佢地

我睇到都笑撚咗

潮文嚟

嗰篇潮文嚟
原本個主角係蘇亞雷斯

班友應該鈀迷黎

我咪話幾正

係咩 幾搞笑
潮文我靜係知往死裡打

Btw rico兩年前打富咸都派膠
今日歐聯四強正選

條友傻鳩eriksen23嚟

好似鏝咁留定言話打我地就好咩

Bernat當年打拜仁都係派膠
今日已經當獨一面
假如拜仁負負碌碌入到決賽，就可以睇Bernat強姦Kimmich，打醒漢尼斯

唔好理佢啦
人地愛隊今年對高華隊拜仁都輸2:7呀
比我都反拜啦

我覺得漢尼斯當日咁樣公開講好撚過份

成班高層公關=0

聖班

on9唔追波

班>加仔

俾尼馬搶波入

呢球抵死啦

班勁到咁都除唔到聖？

啲黑人力架後防信唔過

真係好on9😂😂😂

自己仆低唔追波仲包越位

poulsen一個人令rb成隊進攻串連唔到

Btw基拿聖班都大隻咗好多
巴黎啞鈴好平？

應該係更衣室culture問題

公海見到啲人講拜仁真係得啖笑

其實冇睇德甲咪冇睇囉

做乜要戰術分析

呢下紅得啦咁樣飛落去

前排睇ig psg有個新仔比成班一隊剃光頭

rb攻力真係太差

垃圾鈀係咪想學人掃夠8粒

多得條丹麥狗

講得好

係啦
佢大賽真係冇影

決賽，法甲內戰

要不是利雲高華8月已經落馬啦

球季最後階段先放走自己陣中皇牌, 證明佢哋都冇打算贏架啦

聽日可以印證呢段說話

歐聯四強準備隱形

好似係違約金？

咪係

球員唔想留可以點

有r聯都唔踢埋

雖然sane都係

佢地識話rb茅但係場場拜狗都對住呢d仆街

除咗多蒙特同柏達邦
其餘15隊犯規方面都係唔惹少

Gulacsi有冇撲過波

啱啱撲到

麥包真係好正

我改口
呢隊psg似msn果隊三冠疤多啲

藍絲 不了

迪馬好撚勁

含淚望住佢地首冠

佢哋真係有呢種味道

但係呢隊波集合晒球壇三大屁孩咁款

屁馬留一線

尼馬條傻鳩咁中意碌地 得償所願

迪馬+馬昆奴斯真核

準備聽晚俾aouar一扭十未

Poulsen終於有stat 一黃

睇見Paulsen個樣就眼冤

想要rb德撚兩閘

咁廢

因為投訴過激，柒到

要dest好過

Klostermann okay呀
頭先有下追到包皮

即刻燈咗

冇運，射中自己友蛋都破唔到

真係要喺rb買人我覺得都係買upamecano

橫掂boateng都會退落黎

18世盃球王Draxler

無人講拿高士文件柒衫

ff下好
簽咗新約

好似壽衣

想講好耐

係咪lv嚟

照有40m解約金

新約有買斷價

好似timo咁
留一季再過英超
貪拜狗夠廢咩

卓普慕亭
聖班
Draxler
基拿

TT都回收幾多德甲垃圾

我地依家半隊法國咁

可以繼續黎做法國拼圖

Poulsen你廢撚過對面件祖奥莫亭好唔好意思做隊長

仲有Diallo

如果尼馬唔係成日一心搏foul應該勁好多

Rb雖敗猶榮啦
聽日等埋拜狗一齊返德國

其實佢依家都好勁啦

我一路都覺得佢先係世三

psg不嬲回收垃圾

望到心態問題

佢係努力啲改善下埋門依家分分鐘世一啦
美朗都老

人腳太差但拿師真係麻麻

但有歐聯

恭喜巴黎拎歐聯冠軍

Forsberg真係算係咁

幾下攻勢都靠佢

下季有韓仔應該好d
不過應該無shick了

Halstenburg要咗尼馬件波衫？

有無人要拿帥件衫

我覺得算係咁
單場過咁睇rb係差
但季初邊有人諗到佢地入到四強

佢之前仲撐哥狗 即刻食回力鏢
不過兩球自爆 冇辦法

rb後防唔好俾人拆我覺得下年都唔會差

不過一日有poulsen就睇唔到有咩希望

如果Timo打埋歐聯先走
可以都仲有d機會

安76、白蘭斯、愛帥都做唔到
點估到係杜曹做到入決賽，好大機會會捧埋歐聯

韓仔又好schick又好
最新傾件土超野又好 都代替唔到werner
買黎送走poulsen就得

後防自爆唔關timo事啦
佢地反而缺中場大腦
走咗demme個問題一直喺度

摩迪決賽出到？
Navas決賽出到？

拿高士文係有戰術問題，佢呢層要屌，今場我真係唔明點解要收起夏斯頓保
但前線班撚屌咁廢，入唔到波唔怪得拿高士文

TT勁過後面果兩件啦

乜draxler同kehrer 唔係拜仁咩
德國人+曾經新星
唔係拜狗必拆咩

上年隊法福勁過rb

有timo，至少Poulsen冇咁7
不過講真，RB都真係超額完成

你當里昂流架？

就係拜狗拆骨搞衰成個聯賽

依隊rb真係近年最弱四強

邊夠psg打

都唔太關自爆事
佢高位逼搶會比跑狗爆死
但條鋒線咁撚屎冇人幫波完全攻入
傳咁多中一球都頂唔入

Poulsen唔係老屎忽同個樣有啲似奧巴馬
後備都冇佢份

係，唔拆甘rb贏左

psg嗰3件可以話係歐洲最恐怖前線都唔過份

我又唔撚明德國盃里昂到底點守死鈀
明明上場對鏝佢條防線仲差過rb

最衰拜狗拆走Timo Werner

話係最撚討人厭都唔過份

里昂就係咁出色

聽日直接屠拜狗

both

ching你眼瞓喇 瞓啦

保定聽日見到車尾燈我當贏了

梅拿個朵咪一樣臭

佢漏好多空位，垃圾鏝把握唔到姐

出sule

訓
聽晚血洗慕尼黑

其實梅拿好多時係9up玩膠
但比人曲解晒
eg當年14世界盃單甘油條事件，係英文翻譯錯誤玩鳩佢

反而Kimmich講嘢就真係臭串啦

其實真係答你唔到

要搵翻成場黎睇先知

btw德國盃唔係拜仁對利華咩

屌法國盃

好撚sweet🤣🤣🤣

出面保方個post笑死
冇佢即刻入決賽

muller某程度上算係衰樣衰

至少個樣無咁撚西先

聽日好可能係提最後一次為拜出場😭😭😭
大家早啲瞓 留精神睇啦

呢樣真係......無錯

442oons畫到muller好撚醜樣

梅拿算靚仔啦

起碼好樣過我好多先

輸波輸錢

係

弊！尼馬交換波衫決賽唔踢得？

Halstenberg里昂fans
不過睇live好似係尼馬話換先

屌，萊有大水喉射住都唔買啲有即戰力嘅番來

買到呢場都踼唔到啦

後續會唔會發展出 如何才算打敗psg

咪係奧地利rb內部調職咗件韓仔
同傾緊件土超cf
係差件快翼同有把握能力嘅
同車仔打完先deal 好似kai/Silva/thiago 呢啲咁 有werner可能有得打
Btw少睇rb Kampl sabitzer forsberg都唔係快馬黎？成場條邊路冇爆破過

以前打拜咪又係大巴靠werner加多件人少打人少
今場鈀又唔係壓得前

歐超盃又有得睇

撞得好

呢幾件都唔係靠速度
以前仲叫有隻翼Bruma但係賣咗去荷蘭

希望今晚輸左大家唔好怪費歷克

點會
無啦啦碌咗入4強
已經超超額完成

杜曹真係好堅
多既高層有冇後悔過炒佢

睇輸幾多

真係3到4球

如果入到決賽打psg.. 條防線咁慢 包皮一個人都456

邊有咁多如果

無敵哥師都輸1:3
我合理價位都係3至4粒

四強大戰一觸即發，關鍵不單睇兩軍球員表現，還要靠兩位主帥臨場調配能力，相信費歷克已有兩手準備 ! 只要拜仁掌控比賽節奏再執行處決式進攻，若能小勝也足夠晉級決賽。
題外話~尼馬因賽後違反防疫措施，公然與侯斯頓堡交換球衣，或需自我隔離12日缺席歐聯決賽。

想問處決式進攻係咩～

原來暴聯個chong借咗去不萊梅

456(被人)

雙冠加歐聯4強 仲想點 合格有突啦
不過大家珍惜今晚 可能有啲球員都最後一場為拜上場

拜仁大機會重轁鏝既覆轍

拜狗輸硬，輸硬既波都反就唔好做拜狗了

個勢咁好真係好難唔贏..馬會W賠率1.18

希望做到三冠王

虛火嚟

人一世上位既機會只有幾個，機會把唔把握到就睇你自己
馬會已經開左里昂10.25，我就all in左準備聽日睇樓了

重覆犯錯

記住! 驕兵必敗!

好想梅拿同利雲今年贏到佢地都老了，今年咁fit都贏唔到下年可能真係冇了，同時亦想堤走之前可以係拜有個完美結局

還利雲同提黎拜既心願

中央陸軍抵買

作為拜迷 真係好想再三冠王美夢
唔想下下講嘢反手燈咁 想堂堂正正咁支持愛隊
有啲球員真係為咗歐聯嚟拜 都想佢哋願望成真

但自知真係有啲燈 都係出少句聲
珍惜今晚提嘅最後一場拜啦

輸硬的波都撐，係得拜狗先咁ON9
我無所謂的，最緊要拜狗贏

今晚係咪著三客新衫？

識買了

今晚主場波衫

血洗慕尼黑!

出少句聲 燈力無邊

祝你身體健康

今晚破燈

球王迪比射死你班死拜狗

垃圾聯賽 垃圾球迷

好想知一開始邊個叫加仔升上一隊頂住個左閘位先，今季有佢係到差好撚遠，同埋買佢翻嚟原本係踢翼，依家好似踢閘仲撚勁

而且踢翼反而冇咩空間比佢發揮速度，加上佢帶波過人都未算話好top，踢閘反而令佢變咗world class

個sub勁過部分正選

勝利十一人

Lm睇p14打飛機

P14

是但啦保定俾人中出 前面利雲又唔識入
買咗200里昂晉級

瞓 唔撚着

上船燈死你隊死敗狗

馬會擺明派錢，可惜冇馬會戶口

都係Alaba射術好啲

準備哭喪未？

Ready to cry

準備聽日俾人恥笑

有冇link

上呀！！！

十分鐘後就要睇拜仁收皮

開定先
失蹤人口尋人區：

抖音佬
St perisic
Muller
Gnabry

里昂專贏冠軍隊

反佩黨第一次召集

已買重里昂

我估陣間里昂應該會打穩守突擊

利雲準備隱形未

當初唔係p5傷
泰都仲係後備

冇記錯呢個球證嚴到仆街

呢個真

pavard呢場都出唔到可以翻德甲先踢了

仆街了
里昂大巴
拜狗邊識破

同埋當初入sule入h21有邊個估到4強保定係正選

甘右閘行到左閘位

差啲輸

迪比

唔知點解有預感今場我地會有人派大膠

On9
平安鐘到仆晒街

已迪比開始射門練習

性感後防

差少少
里昂準備456拜了

呢下neuer唔出到咁前守唔到

有啲醒起上場對利第一球文尼

平安鐘

泰就係呢d位所以成日比人感覺麻麻

真·性感後防

放題咁😂😂

打253
閘打到翼咁款

thiago傳失兩球了

準備派膠

準備俾人中出

冇錯

好心平少少買俾利物浦

kroos d fd

就算過到里昂
下場對住速度更快埋門更好既巴黎
一定567

T6 對防反隊成日出事

過到里昂再講啦

保定搵次長傳中比手足得唔得？

迪比換包皮已經1:0

0射門準備出局了

下下三角形制畀包皮都玩撚完

比著包皮入撚左

又平安鐘
CLS

零射門

輸反擊輸死

哥

G18

下一隊入球 里昂 中硬
好性感🙄🙄

踢唔中

你即刻射左腳

屌

呢個po燈到

人地啲反擊勁撚到
平安鐘得幾多次

成隊未瞓醒

大撻

感動係我認識既拜仁返黎了

咁睇巴黎真係高好多

牙保比人打到一棟都無

一個depay已經令拜仁後防頻臨失守

想像唔到對neymar 包皮 di maria會點

都係今日出局好啦

屌 咁攻法 上半場都頂唔住

平安鐘到

衰撚過巴塞

今場輸得好好睇睇好過下場比巴黎大炒嘅拜狗們認命啦

俾里昂㩒住嚟屌

不如訓

兩隻閘真係on9到癲
以為自己踢翼咩

隊波好似冇乜態..

保定就爆

贏歐聯？食懵你拜狗呀

都唔明成隊波急乜
人地又唔係迫搶你咪控制住節奏咁踢

alaba又傳失

成隊波廢到

唔好入決賽柒啦

平安鐘中柱

屌你

咁都唔洗失

好命到

兩閘太前 唔好當人地美斯 so9咁慢啦..

瘋狂平安鐘

負碌1:0

gnabry

雞比！

拿比

雞髀好撚癲

基拿比

好撚靚

雞脾

雞比真係歐聯之王

靚

里昂一定反cup

屌18分鐘睇到手心出汗

雞比

里昂唔晉級 你哋聽朝痾幾多我食幾多

打psg撚有得你入咩

wohooooooo

我愛你

拿比救全家

Cls咁勁

負碌到

個人表演

屈到

7個圍1個入都入

睇到呢球諗起洛賓

大大力射爆龍

屌你拜仁真係好撚廢
完全個人能力

gnarby救全隊

好撚靚

-6足球 支持里昂反cup 下一隊入波 里昂

屌你老母後防真係好差
唔該改改佢啦

負碌足球

對面一放長波就失哂位，今場就話里昂姐，下場包皮尼馬點追

想念怕華了

唔會有機會對到佢哋啦

聽日好似返德國

呢招成日都用

個個都躂Q

第二球撻q，搞乜鳩今日

梅又撻

屌你老母梅拿利雲哥

橋唔怕舊

一個二個講咩下場，拜狗今場都過唔到啦
下季小組賽就有你份

T6真係唔啱踢對面3前頭
佢永遠見對閘上咗去都唔識包返條防線

下屆冇thiago冇呢啲波睇架啦

好呢招好使好用

屌講真佢本身就唔係防守中場 高位壓迫或者反搶唔到其實就好大鑊

抖音佬有冇掂過波

上場muller好少少就打飛機
咪同利雲狗一樣咁廢入唔到

有嘅

人地十鳩幾個人係自己本場你玩乜鳩彈彈波

22分鐘 失蹤人口
P14
RL9

利雲唔隱形先係新聞

後防真係太性感

成功燈出P14(鳩射)

我成日覺得要贏拜仁只要中場放幾個大隻西
前面放三個跑狗就贏

dllm 點解可以咁柒

lucas真係冇買錯

所以上年利咪打到拜狗一棟都冇

psg

唔需要咁多 兩隻跑狗夠晒
搵幾個大隻氣袋中場鳩跑
真係要贏唔難

究竟聖佩既作用係咩？

d 機動性呢

封聖了

？

其實今晚都返德國講咁多做乜

迫搶
但今場唔係玩高位

個個jer住泡菜踢跌佢

佢d上搶係而家兩個中堅都做唔到

屌佢左路好似得加拿大仔一個踢咁

屌你p14好彩你偷得返

屌佩

利雲

jm99999999

抖陰佬

差d做戰犯

甘已經比人踢左三次

依段放上抖音可以有幾多like🤣🤣

落咗柯打買起隻右腳

負碌足球2:0

同埋出面講得岩
Alphonso 防守真係唔得
只係永遠用速度追返

muller 利雲

濕鳩基拿比

咁都有

g22

有冇咁負碌呀

利雲黎

咁撚樣都有得躂Q
要不是雞比⋯

基拿比我愛你

利雲揼春

講個笑話
抖音佬

又係雞脾

佢仲後生，又第一季踢閘，算係咁啦

利雲咁都無G

屌你抖音佬洗唔撚洗

利雲又.....

利雲真係廢到嘔

鳩陣突出

-6雞髀 垃圾 再入到我切柒

抖音佬

p14本身助攻

但係抖音佬play9佢

利雲留返拿比射

笑撚死 kick 住咗

唔比assist p14

搶埋廢抖個神射ok?

利雲係咪有大賽恐懼症

利雲咁都執唔到
拿比：

利雲真係吹撚大左

flick 又輸波咁嘅樣

今場又係雞比偷完再比14同對巴一樣

呢球組織靚

係
所以有人吹到佢第一lb真係唔得

抖音佬餵到埋口都炒

應該諗緊點解頭10分鐘可以踢到咁嘅撚屌款

利雲連派2下膠

拜仁一定要頭十零分鐘狂禁平安鐘,之後先會生性

咩一季50球都係假
去到歐聯斜恩上身

留意翻佢完全唔識斬波

啱啱先斬左球柒到

佢橫傳啲高波真係唔掂，但地波都仲有啲水準嘅

某程度上今日佢累咗聖佩
聖佩下下返去諗住包佢
變咗唔上唔落

嗰球好似被人逼緊鳩射

屌，miss到咁仲想贏金球

新手一問，點解利雲叫抖音佬xd

無可否認p14贏經驗

因為好撚鐘意玩抖音

玩抖陰

咁又講真
本身加拿大仔係打翼

未來兩三年練下防守啦

大衛斯快撚到小明

成日玩 仲要代言華為

利雲第二次

利雲今日食左屎

抖陰佬滾回抖陰

到底佢瞓撚醒未

呢球me入左十世了

今場踢左無耐muller 利雲 哥列斯卡都已經腳軟過

服撚左利雲

餵埋落口

今次要講幾多次抖音佬

駁唔到

睇吓佢個ig
豆音轉過嚟仲多過正常po

德甲廢鋒系列

點呀利雲

金球wo

U邊會係嗰個位出現
M子就話

大賽出醜球員

不過好多時佢爆到底ban個地波出黎就得

你會掂到波但兩碼炒起佢

抖音佬真係好廢

Me 一定會

豆音佬儲氣下場

利雲未訓醒

史達寧

不過加仔真係好撚快

下場德甲

雞脾其實係咩裔

係你應該頂撚咗入去

分分鐘下半場里昂反cup

德超盃

究竟係咪聖佩打閘
加仔打翼

呀婆踢都入啦個球

金球獎取消或成抖音佬遮醜布

里昂d傳控完全唔似弱隊

紐亞出嚟娛賓

perisic 直情同davis調轉咗打閘

加仔當自己打前鋒

加仔前過佩好多

紐亞差啲派膠

R撚晒頭 點解會係法甲第七名

保定同alaba救咗幾多次

屌
收起聖佩出L21
好過

又舉手

紐亞出黎搞笑

科特迪瓦

紐亞衝出嚟舉手🤣🤣🤣

呢下希望可以撞醒利雲

爭D乃野

半季前獌都係咁

sule睇來真係無得出

抖音佬死開啦

利雲幫對面block埋

抖音佬攪事

仆街利雲

抖音佬醒未啊 定係醒咗都係咁🙄

利雲單擋都玩埋⋯

唔洗多 打番德甲咁啦抖陰佬

利雲又block

抖陰無得入其他人都唔比入

加仔今日唔多掂

中堅雲

笑咗

真心覺得sule轉身慢咗少少 如果轉身快啲就好撚勁

唔入波都算 阻埋自己友入波搵食

仲話世一中鋒

屌你唔想踢決賽咪講囉

利雲有價好賣

唔同啦 12m聯有般奴12m

阻人搵食

佢全速快過曬其他中堅

抖音佬定n Ben

泥清唔該屌下抖音佬

同埋暴聯邊忽唔似弱隊

里昂之前傷左迪比

算啦 本身廢 出zz好過

如果有全盛保定嗰個速度

中堅抖

佢段速係中堅入面好算高速

支持

佢大舊到咁有咁既速度算很好了

咁撚樣就half time

半場贏到真係好運

無見過梅拿

咁快半場嘅喂

屌食個杯麵先 好嬲好嬲

名都聽唔到

佢係德甲段速最快中堅

撻Q計唔計

俾佢全速撞一下肯定骨都散

乖乖地收埋抖音啦
一陣傷撚埋就仆街

傷唔傷都無波入

哩半場真係鳩到喊

中場哥列斯卡要換啦

抖音佬垃圾到震
學人爭金球獎
抵比美斯c朗fans串

唔明點解無正選

今日梅拿同利雲稍為醒神少少，依家最少4:0緊

今場垃圾表現
高美斯fans都夠串佢

屌仆街利雲三次黃金機會冇次入到

應該想保定放多啲波？？

bein咁快剪好

佢啱啱先好返

無佢拜仁會lead到兩粒？

sule全速好似係球隊top5之內（計埋翼鋒）
但起步比較慢

快就係好快 記得佢有球爆鳩緬因斯 後場直接帶上對面禁區 但係轉身爭少少 再快少少

利雲都幾有肥鳩影子
打中堅果方面

對唔住大佬

雲爺爺個wifi 唔多掂喎

太大舊米九高

雞脾有少少似尋晚嘅迪馬

好似成個月喇喎

[曇花一現基拿比 華為病毒利雲度]拜仁球迷討論區 伍拾伍

開定先 驚推爆

利雲乖乖地負責吸傷就得

boateng擔正成年

除非boateng狀態急速下滑姐

比利雲打啦
頭先幾球護空門

就咁睇會可能覺得佢無咩作用

但係佢迫搶同中場搶點幫到好多

利雲去打龍
紐亞做前鋒

哥肯定係而家隊波最唔郁得既一個之一

幫助提升拜靚仔程度

迪比下半場戴帽啦

T6比人逼得太勁
派牌有時T6會傳比G18搞

歐聯應該係甘哥最好
寧願少d機會但補位好好多

T6迫得勁就失
咁多年都係咁

希望下季T6走牙杜多d出

理性分析

爺爺竟然冇喊

大家都好似覺得哥無咩作用

佢個高度其實喺中場搶到好多波返黎

大家下半場留意下佢點幫手拎翻控球權

包皮neymar迪馬
諗起都

同埋兩個得閒放吓冷箭都有收獲

放sule出嚟賽跑

Bein有雲爺爺wfh雞比爆發倍感安慰

球壇3大閪人

佢做dirty work唔起眼姐

T6真係差呢樣
如果大賽好d，就更接近沙維

燈到sule真係出左黎

換保定?

聽到連登仔意見

sule係練態
睇黎想決賽出

Sule

正好睇下效果
但其實上半場牙保唔算差

即刻換蘇利做跑狗

我拜半場領先都係要多謝雲加

撞爆佢老味

坦克車出嚟啦

sule

阿保今日有球救得好靚

決賽靠保定去追就死得啦一定食哂塵

仆街唔知醒 岩岩起身

直頭航空母艦啦

Thiago又爆

thiago

邊個咁樣傳失

加仔救世

出pavard未

哥甘中場算

唔洗禁平安鐘 賺到啦

打撚到psg咩

個加速真係好快

放個波比lyon搓仲好
自己會失

T6真係有價好賣

對巴黎呢啲迫搶應該好易拆掂

你講到下半場唔使禁咁
那來的自信

佢同習大大邊個加速勁啲

甘睇嚟好想踢翻個中場

佢嗰問題真係講左好多年

平時表現絕對核心咁款

但係一到歐聯成撚日交失

加仔

有燕疏球個鐘冇咁響

佩狗dllm

習大大攞成個國家嚟加速
你話呢

聖佩
走啦

p14 rl9想早d翻德國？

今日個個埋門都腳軟嘅

佩

P14

P14 好波

葡萄牙係咪冇德國肉腸食？

百屌

成隊拉去打靶啦屌

佩利錫正常發揮

頭先求波如果係龜同尼馬，加仔救到嗎?

高文即刻畀人call熱身

P14返德國先玩啦 歐聯唔啱俾你玩
Btw加仔傳得好靚

舜文講得啱

快快手出高文

唔想見到p14

2粒領先。賽全場屌打啦

有無人覺得梅都可以換

東方：p14冇能力就咪x踢啦

尼馬會射失

me

換古啦

我覺得成隊都可以換

出杜

除咗紐亞

比佢爆底傳都仆街啦

今場唔掂🤔
同p14一齊換走好啲

航母蘇尼

neuer

即刻救返球

嚇lun死

好彩隊長冇訓著

對面第一腳on target

Neuer

比著PSG就入埋添啦

後面又企到咁前

屌
丹比利個body 打MMA 算啦

Dembele出嚟要反cup了

居然換迪比

上場都係

屌 咪傷呀

紐

Dembele入嚟456了

如果呢隊拜仁對巴塞就係我地比人炒8粒

我紐

今日紐真係mvp

sule狀態真係唔掂

我以為上半場replay

今日之後星期日其實好撚chur

紐亞一陣就屙蛋

里昂大好機會又

加仔比人重點攻擊

屌你上場其實係咪食咗禁藥，差好撚遠喎呢隊拜仁對巴塞就係我地比人入8粒啦

p14

我，post錯區

甘都係
踢撚咗幾次腳

p14走啦屌

換P14啦

飛機佩

p14躝啦

入高文
換p14啦

換堤換佩啦屌

上coman未

屌你唔飛機就射落去門將度

黎喇

歐聯四強 里昂 vs 拜仁慕尼黑
HD直播
1.

2.

3.

coman ready

正如點解拜狗可以輕勝藥廠
但打臭格就67咁

臭格係同州打比

P終於躝

呢隊里昂同巴踢會點

舉牌條女今日咁肉酸嘅

P14 感謝你嘅付出 但落場啦

不過近排高文都麻麻地

上到場我估佢都無咩用㗎啦

次次巴伐利亞打吡都係67

一場就由神台跌翻落嚟拜區盡顯人性

thiago又fail

T6 真係
又傳失

又係thiago失波

全區都知呢隊閪波唔讚得

Thiago 好多次面對面交失喇⋯⋯

今場真係水準之下

以波論波 絕不盲反

Me同p14
大家點揀

叫佢躝出場姐，又唔係賣

拜狗不嬲冇覺得拜上到神枱
上場巴自己唔掂姐

做Model揀你

你班友都係仆街黎

要Nils Petersen

終於唔使og

條後防真係好性感

man of the match： Alaba

屌
買艾奧亞返嚟啦
接梅班

alaba ok la

我屌咗佩成季

60M不了

T6今日最少比左五次控球權比人........

N/A

個名好易串錯
不了

80.9km vs 78.7km

對家開始mma

抖音

抖陰又嚟

p14 for sure

法甲共榮圈 幫psg

見到抖音咁樣
有無掛住me

我屌利雲

畀返水貨杜佢

Still better than u

掛住ZZ

好耐無出

呢球比人夾實又難射D既

呢球唔覺你得

t6定l9廢d

杜個價錢喺依家嗰market我覺得算係咁啦

打rugby咩

真 想睇zz

大家都係黑人 點解我地啲黑人咁瘦

中場好似無人咁

杜係拜迷子
除非差到無論
唔係真係唔想佢走

打巴黎會唔會爆炸

話曬上任標王

個人認為zz波底未夠好，護波都未夠水平，出到嚟可能仲隱過利雲

下個po係乜?
全德甲做法國一哥私家雞?

對面25號條油頭仔我以為換走咗
隱咗形

Me對利華果球又唔見你貼

我覺得肥鳩門前果下應該得

梅弧頂靚解圍

T6 都就黎賣 咪再屌啦

屌你
成班真係行行企企等完場咁

好耐無見到咁悶

踢成咁好難唔屌

去猁射個英超比哥師

推一下 就1001

flick件衫咁柒嘅喂

今場真係太輕視對手，成班都唔上心冇火咁，迫又迫唔到組織又組唔到

1001